ONE PIECE/海賊王 869中文，下週休刊

DAMN

戰隊變身

今集幾好睇
戰隊變身有背景音樂

好恐怖 貝吉比人打到

一人一篤尿都解到糯團喇
中出貝吉一百連發

山治終於揸到娜美個波啦

屌休刊 大媽會唔會又玩轉輪盤搞貝吉，跟住拖一話先

會唔會係之後結盟個7小弟黎救路飛

一早揸過睇過哂啦

個度點打四王啊 比大媽秒就得

最尾彩頁布琳

走曬啦 封面咪講緊佢地

布琳吃醋

Ff 布琳洗記憶 蛋糕島篇完

咁既情況一定係兩邊直接開拖

又唔知邊個大人物黎幫拖啦

肯定出城堡打番鋪啦

正常都唔會啦，上一篇先講完佢哋分道揚鑣，下一篇就講佢哋救佢咩

最尾嗰頁卡彭個樣好撚慘...
先前講到佢有幾陰險但而家咁撚有義氣
唔好有事呀

你肯定？

面子果實

尾田未諗到路飛點走所以休刊

屌你向美少女戰士致敬 ？

十二少老母比狗屌

唔駛重睇都知

點解成日有人覺得佢有義氣
而家聯合軍戰力完全唔夠4皇打
佢又冇計自己甩身 唔幫番自己友咪死得仲快關咩義氣事

好大對比

等睇山治著傑爾馬裝甲

我諗玉手箱爆炸,炸左個高台1

如果唔係唔知點走

一早揸過啦

老豆都仲係咩都冇幫過手

戰隊柒到唔敢睇

五色戰隊

Lm

原來傑爾馬有戰鬥力
仲以為都係垃圾

事實上唔會勁得去邊
老豆都唔夠山治打

臨入城堡，路飛眼金金望到乜？

望到城堡咪咁

見佢食煙沉思
應該智將救世
山治年

老實講可以點走
ff 記憶果實損耗生命出大招
全場無半個鐘記憶

15頁有熊貓人

事情發展到咁

玲玲醒左，應該殺唔死

剩番就睇點脱出

路飛之前打餅乾/被擒證明左戰力大差距

今次靠佢主角威能，新招破局既機會唔大

而傑爾馬出場威風，又救人洗白

應該會係脱出發揮好大作用

預計：

成班複製裝甲死士湧出去頂住先

山治能力覺醒著上老豆留比佢既專屬裝甲大發神威

手箱炸斷旦糕塔

關鍵時刻出埋剩番既毒火箭炮一 Q 清/斷後

一到海邊新加入既海俠會發揮作用，帶走曬所有人

經此一役，山治好似練左九陰咁，功力大進，重回三巨頭行列，可以同青苔頭噪交拆招，唔駛下下比人屌打

更甚既係，當兵多年終有回報，有仰慕者，享華箏蓉兒之福

老豆係科學家，唔係強化人

係god father太孨定大媽太勁 食左大媽幾拳已經死咁滯
睇god father似係體力唔係太掂 幾乎全玩果實能力 如果對上動物系既敵人真係會俾人打到仆街

唔見有用霸氣，大媽分分鐘幾拳就拆左佢

大媽幾歲求其打幾下就打死熊，徒手拆城堡有咩問題

唔係打幾下
係打左一下就死
好似細個仲撻巨人落地

其實我想睇個果汁妹表演

五歲打倒熊
一招打倒熊

山治血統因子覺醒救全家

訓左無睇
明哥走甩左未

講起山治,點可以唔提克利克,
鬼人呀金報一飯之恩,帶埋紅腳佬出黎
話哂佢兩個都唔係弱雞

伙伴咁多老婆
布琳屌打女帝？
四眼妹？

得我覺得型 路飛睇唔到佢地變身，如果唔係，又要入團

👍
山治玩少少科技都好
唔係追唔上

可能老豆幫佢整記憶裝甲可以保護隻手，等山治可以用人妖拳法

我覺得山治年
之後山治應該可以著甲

佢地germa 66班柒頭個個都好似有唔同能力 又電又毒咁
山治著完甲應該係做番老本行出強化版火腳

你繼續訓啦

d開戰場面亂到都唔知畫咩春

封面連載應該就快有雜菜同baby 5結婚睇

我係 poison pink 粉色戰士

玉手箱入邊係個人

應該仲有套裝係畀山治 12345冇咗3好奇怪

家姐係正既
性格又好

可能山治著防火腳套
惡魔風腳可以猛火d

玉手箱應該係逃走關鍵

將d毒榨果汁咁榨出黎

應該係靠佢地離開蛋糕島 畫到咁仔細

佢已經識成身著火架啦啵.

休刊

新手想問下後面嗰個係咪蘿拉
點解好似冇人討論佢
定係我miss 左佢之前已經出返黎

佢家姐

由蛋糕島開始睇返啦

城堡佬老婆呀

畫到一舊舊咁

人地係012_4J

骨神

瑪奇堆稱號
好想睇索隆斬爆餅乾佬

點解要幫 自己走唔得？仲要變大然後收晒d人玩單拖？
留路飛團出去打由佢地自生自滅嘅生存率高d定好似而家咁高d？

俾大媽食吸埋佢能力

係一下

自己走 笑撚左

佢可以變坦克 走有幾撚好笑

最尾彩頁?

戰隊下話

插皮帶點睇都係拉打

睇左咁耐one piece, 覺得家姐最正，無論樣同性格都好正

山治唔好著甲呀，空手打贏先夠熱血

應該唔會著甲，用肉身戰勝科學力量等佢老豆反思佢老婆點解反對改造仔女，66戰隊加入大草帽海賊團

再比路飛見到變身，要求幫佢整多一件戰衣，五檔確認

山治著甲 小勝一陣然後打唔贏
然後除甲自己贏
典型套路

你話franky學左佢地d科技都幾好

下期休刊，Hunter復刊 頂住先

套甲都要維修啦，除非franky學識左

66戰隊玩生物科技唔係好夾, 佢都係玩機械人合體好d

話晒都同大媽訓過

今次路飛應該要係手臂寫夠10Y

本身franky已經係生物科技
其實果兩年起個島無理由剩係得部將軍
同改造埋自己咁少野

十二少走甩左

66已經有玩改造人同複製人
可能山治套甲係內置既呢

其實修煉完兩年出翻嚟乜柒都話唔夠打 咁點先完到

唔修煉連px都打唔過，一早係魚人島死左，依加修煉兩年就想即刻打贏四皇

我想睇4 檔打大媽

其實修煉完兩年出翻嚟乜柒都話夠打 咁睇嚟做乜

城堡都定得住, 你變坦克佢會定唔住?
如果佢可以自己走駛撚一早搵鏡女咩天才
佢點走? 就咁衝出去? 咁路飛佢地都得啦
低尻能

認為卡彭點解頂唔到大媽又係笑撚死

冇BIGMOM既話 d仔女輸硬

瑪奇

如果劇情話大媽有左骨仔個B，大家點睇？

靈魂中出

btw貝吉真係好似廖啟智

我覺得路飛同海賊王一樣唔會開戰 而係逃跑

畫左年半唔打
比讀者寄刀片啦尾田

大媽個設定 一拳傷害 9999

點頂啊大佬

咪講左羅渣係最好打

但個設計擺明唔夠打
一定係逃走
同埋主d條線應該係打凱多

鳩嗡都有個譜

而家點走
點都過兩手
比山治同佢d屋企人發下威先

一齊去旅行都會搞野啦。
宜家一齊瞓過wor，靈魂交匯吓有咩出奇。

城堡咁撚大份你同坦克細細隻去比？
搵鏡女係一齊走呀柒頭，掉撚低d人自己走唔得？
路飛十鳩幾條友同佢自己一個走邊個易走？
你呢d咪正宗低鳩能 含撚啦你
btw 認為卡彭頂到大媽真係笑撚死
而家一打一？成個四皇d主力係晒度都認為頂到？
咁卡彭可以做海賊王lu

路飛捨身保護船員感動到big mom放佢地走

骨仔有冇jj？

路娜骨可以應付大媽一陣既
娜利用天氣打返敵方

墜塔已經意料之中
山治有返個屋企而變強係大路作品套路，多數著甲
甚應付將星
甚用水克到一個
貝傷左都頂到陣
中途山治著甲頂到將星
66成員及死士及m人等 打其他
整體都係等兩三話玉手箱爆墜塔先開始逃走

66究竟幾勁
突襲下好似唔弱
似乎真係小小實力加科技去到接近苦練多年既山治級別
山治之後應該無咁易爆骨

山治多數打海多果陣先有甲
老豆點會整定比佢

記性差 索隆係咪去左班救兵

去左和之國 應該有排都見佢唔到

唔係話要咩都夠打
但係照依家咁嘅進度要幾時先有得正面隻揪
同埋大媽應該已經係四皇入面最弱嗰個 咁都無得過翻兩招就真係等個孫燒個結局俾你

Agger , 應該要打, 面對區區四皇都要逃走既話仲點做海賊王 .

最多好似之前打奧茲咁圍毆.

666 同 拖住其他將星, 路飛團圍大媽

幾個66同羅差唔多

無，但佢無眼都睇到野啦，係咪咁話

打要打贏都要贏
但希望唔好咁易就贏

以尾田性格，堂堂四皇點會同一篇介紹完再即刻打敗，同盟一定會敗走

即係冇j都屌到西？

城堡佬係咪冇同其他人結盟？

記性差，山治班屋企人唔係冇帶武器黎茶會咩？

屌你又真係似
生大頸泡既智叔

入會場前要收走
然後保安貝吉做

開寶箱個暗黑王都有啲似谷德超

其實主角威能is okay
當年砂佬未又係贏得鳩up
今次一面到既局勢我更加想佢地翻到盤，再講又唔係半個草帽團vs bm，仲有貝吉果度成班人

收bm皮啦快d

仲有666

今集66咁樣變身,路飛同喬巴竟然冇反應
仲以為佢地會好型呀咁,佢地連狙擊王都有反應
見到戰隊竟然冇反應

其實我完全唔明 海賊王邊到有提過羅傑係最好打?被人叫海賊王係因為佢去到最終之島 唔係因為好打喎

唔好打嘅話早就俾人收左皮 仲點去到咁遠
不過係未最好打就真係有待相確 但係實力起碼同四皇差唔多

居然有人以為會認真打大媽
識睇故都知墜塔後就邊打邊走
點會戀戰分勝負果隻

似圍毆 路飛應該剩係夠膽單挑大將
應該心知對4皇差距係太大要走佬

妖精尾巴黎參加茶會就打得贏
草帽海賊團，不了

好難講
如果又講走佬
咁幾時先打凱多？
大媽已經係四皇最弱個個，用腦加全體合力真係有機會打得贏
不過最衰羅同卓洛唔係到

海多篇接住就黎
大媽都講明勝率係近零
路飛近排寫到識用腦左又同貝吉合作，佢打兩打都知要走
我估路飛會因非實力因素提早打輸分勝負

海賊王點會唔係最好打？面對全盛既戰國同卡普都都捉唔到羅渣 連世界最強海賊白胡都唔夠羅渣打 唔通羅渣最求咩

青頭仔根本可以做3星將
而家進化到太屈

路飛打餅乾佬都知唔夠打要走.
無可能同大媽打既 正常就.除非覺醒左 有時間走

其實卓洛係咪好打路飛

其實一直都係

意志都嬴幾條街

五色戰隊應該會有機械人合體

好無聊 永遠都係走套路

無咩特別大資訊量 劇情上又無驚喜

越黎越唔想追

ace死後回憶篇 咪講過當打既爺爺加前元帥都打唔贏羅渣

咁你唔好追啦 byebye

娜美喬巴骨仔山治都未爆佢兩年學嗰招大技不嬲都係啱啱好剋到啲對手

戰車

腦補王

其實戰力上除左玉手盒 仲有山治老豆個堆船
應該殺到出去既

海賊王唔一定最好打嘅 戰鬥力只係其中一個因素

唔通路飛要好打過Zoro先可以做海賊王

下個post又見到佢話op已死㗎啦

唔係最好打姐
都唔洗下下要人犧牲先補得住佢條命
早幾期甚平仲話大媽係區區四皇
咁點？計劃失敗要著草都係靠人

依家讀者好難滿足

唔夠打，逃走就係果套路，悶

唔逃走，爆seed打贏，就話主角外掛唔好睇

爆seed打唔贏，死左同伴，又要修練，跟住又比人話又係王道漫修練

睇皇道漫又要皇道漫集集都唔皇道

唔好唔記得山治個稱號係黑足
話唔定山治會著件黑裝甲(戰隊黑)

學月步好似浪費左咁
如果月步加裝甲有加乘就唔同
山治玩空戰

聽你咁講又好似係喎

真係唔好話，SANJI 招光譜踢同射激光無分別，真係分分變star war

可能練到同黃猿有得鬥.............嗎

希望佢第時件衫有幾十分鐘限制
一夠鐘就閃燈
未夠鐘先可以同卓洛同級

但係仲有主角光環呢

之前打沙佬 同莫利亞 都係未夠級數, 都有得贏啦.

如果明哥實力同四皇差少少咁都可以靠光環嘅
打明哥都差d收皮，打四皇嘅頭馬又勉勉強強
我估要果實覺醒先開始接近四皇
始終兩年修行只係打好強者最基本嘅基礎（掌握同修煉霸氣）

好想知玉手箱有入有乜野

自膠 冇野了
唔記得玉手箱入面係炸藥

66 d 甲唔係要留係會場外面咩？ 點解會有甲著？

重睇啦

話唔定好似月光莫利亞篇咁變惡夢路飛
今次變裝甲路飛 但都唔夠打 只夠走

邊集講過，我去重睇

魚人島篇最尾

預測1.
路飛逃走完之後，

將來會見到當年親眼目睹Big Mom生日會事件嘅巨人，

然後將成件事講咗俾路飛知並得知Big Mom強大秘密同弱化Big Mom方法。

此時Big Mom搵緊路飛並且想殺獵佢，

最後路飛告知Big Mom決戰地點，

路飛 vs Big Mom。
—————————————————
預測2.
幕後黑手 廚師長(?唔記得名) 一早知道Big Mom致命弱點，

佢達到某啲目的後就殺咗Big Mom並操控Big Mom海賊團及取代四皇之位，

路飛就可以先同個較弱嘅四皇決鬥。

兩個都有陣柒味
好彩你唔係寫故佬

連登仔真係難滿足。
我鳩噏中咗你咪唔好睇囉

一味話人柒話唔好睇
去抬高自己品味既人真係好嘔心

希望可以睇chopper出大技清場或頂住撒退,之前暴走都打得吓,兩年後應該有啲進步。